鏗鏘集講電莖

全部都係低學歷 工作差嘅人
有個𡃁妹重夠膽死話青春係用嚟揮霍

Push

又唔係全部既
第一個台灣人最少係台灣讀到大學，有返過正職，set左個deadline比自己

但我諗唔明d細佬點解覺得電莖應該要同真正運動睇齊

我又覺得呢點無問題
只係當做一個比賽項目
但問題係 無考慮過之後點
老實 真係想係電競發展
現階段 一係去台灣 一係過大陸 一係去韓國
留係香港 先係真正消費光陰 那怕你好有天份

你都岩，佢地無諗過之後重有乜野做
但我覺得要當一個運動項目黎討論就真係有點兒那過，最起碼真正既運動對身體多益處先，但電競對身體既壞處重多過益處

最起碼，真正既運動員唔會懶到連自己煮野食/叫外賣都唔會做先

運動員從來都係傷身, 點會多益處
踢波斷腳, 體操跌癱, 未能盡錄

運動員從來都係挑戰體能極限

至於之後有乜做, 支那金牌運動員好多都要賣獎牌乞食, 咁係咪代表運動本身都on9

係, 我都唔明點解游水要鬥快
打乒乓波有咩好

Usa 做就賺
香港做就死啦

香港有無D高學歷嘅電莖選手?
之前果件讀大陸果d弱智中醫唔算

要高學歷 有少少困難
除非係神童 否則攞到大學學位 都廿歲出頭
已經到左電競選手黃金期
果時先入電競呢一行
成就有限

咪係囉，打golf洗鬼耐力同專注力咩
仲有咩游水跑步踢波屌！我一日打十場rank仲攰啦
根本電莖係運動裏面最辛苦既一種

咪玩啦
坐係到打機當做運動
有冇運動精神係一件事
係咪運動就肯定唔撚係

不是第一就是垃圾

電競你未開波都乞緊食，重要係阿爸阿媽養住你條廢柴

嗯
我都唔知點答你呢d假膠問題